［asso仔]上岸緊要啲定邊間大學緊要啲？

代fd開

收到bu yr1 offer
但讀多年有機會去poly/city 點揀好？

你有能力第一年走 不如留低博三大

一年後係點冇人知

第一年已經夠勁 第二年一定會仲勁
我啲gpa都係只升不跌

留低試下三大啦
利申：三大bba offer

邊間bba個分別有幾大？

我未入去讀答你唔到 不過CU同HKU收唔多 反而你個frd出年可以試下UST 收60個到

商科

asshole仔又喺度呃offer

Yes

yr1有offer yr2冇可能跌gpa跌到冇
想4年ulfe 咪yr1

我都有bu offer
自己就揀咗yr1走

咩科？當時點解做呢個決定咩？

咩科緊要d ....

都係商科
嗰陣覺得自己sem1係為咗讀書而讀書
分數攞咗又唔多覺自己真係學咗嘢
所以唔想跟住嗰3個sem都係咁樣過
況且自己gpa又唔係高
與其驚多一年 不如快手上岸保平安
最緊要都係知道自己想點
揀錯咗唔好怨人

梗係早走早著啦

早走早著
早啲走，大學生涯就多一年，咁即係可以玩多一年

難得第一個sem爆4有city offer，我點解要為左一個唔知有冇嘅3大offer而擔驚受怕多一年。。
同埋我都唔知下年個成績點

之前中同第一年有offer 唔走 第二年就收皮入含管
利申 第一年dse

搏三大啦
第日爭intern你讀BU會好蝕
考政府都唔見有著數
而且你成世都會心有不甘

啱 poly都係一個選擇

睇下你有冇Sem1果種戰意囉

睇下你想平平穩穩求其有個學位
定對自己好有要求
想畢業做大公司
睇下有無機會月入幾皮

有朋友asso year1 去左bu讀19hr
畢業之後做19公司in house 無乜壓力
都有朋友唔要shitty offer最後去左三大
畢對做中資公司做mt